如果有人送一間屋俾你……

但一定要永遠自住，永遠唔可以賣，又唔可以放租/分租，咁你會揀邊間屋？

（前題係你份牛工無變到，收入都係得咁多，無錢請司機，無錢請四五個工人幫你執屋。）

恆大珺瓏灣

多L餘啦，派間公屋比你都還神還成個月啦

根本大部分人買樓都真係永遠自住，唔賣，又唔放租/分租

但嗰啲有錢人玩嘢呀！愈有錢就愈玩得起！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

深水灣道79號

唔貪心 128呎既菁雋就足夠了

市區地鐵沿線
有咁大得咁大
按左佢買多間租出去

曉廬

Btw,唔知比唔比得起管理費

跑馬地比雅道House
佐敦覺士道嘉文花園

有泊車位有花園全座村屋一橦！

出面$5/尺管理費點俾呀！2000尺屋自住唔俾賣唔俾放租，升到十億一尺都無撚用啦，村屋唔使俾一萬蚊管理費

有得比你揀 都揀公屋？

山頂美國領事官邸

驚你比唔起管理費

無錯
住宅根本唔應該係投資工具
買樓應該係要嚟自住
唔賣唔租俾人係好正常

禮賓府

我其實係想知大家係純自住的情況下，最鍾意邊類型的樓。

康樂園
或者
加州花園

之類既獨立屋仔

傲旋

首先我無業，姐係無工返，你講屋，無限制，實住靚屋

交唔交得起管理費

越大越好，我會請朋友嚟一齊住，唔收租但要執屋

碧桂園, 給我一個五星級的家

寶翠園
比鄰何東夫人紀念堂
日日𥄫女